有冇人覺得今日將軍澳平靜得好奇怪

咁多次遊行好似得將軍澳冇大規模驅散
圍狗屋咁耐又好遲先至有狗出嚟

區區都爆緊大鑊
佢點調人手啊

因為將軍澳冇咩特別意義

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

因為去撚哂黃大仙 同比人撚狗

冇諗過將軍澳可以搞到咁撚大

啱啱經過黃大仙見到防暴仲多過撚狗街坊

之前一直呼籲唔好攪將軍澳，駐重兵見冇料到調走一部分，走咗先嚟料！